其實點樣種票？我地人多唔係更加易種？

可能人地藍絲地址已經自己用黎無限種票。

我地人咁多係咪都應該試下，有無教學？